［IQ題] 點解李氏家族開嘅士多會發達？

秒我唔該

因為阿李氏/士多得

李氏力場都未有人講
屌你老母

係咪秒撚咗

李士多
利是多

連登仔腦部思考on9野既區域異常地發達